突發: 民意逆轉

超過一半人反對不合作運動!

一半人支持喎
不過都要繼續推

推

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投